[諾貝爾數學獎] 毅進制是怎樣練成的

要有毅進制，首先要有毅進仔撳毅然掣

毅進掣毅進制
毅進毅進毅進制

轉載自Reddit